盧卡古定路夫雲???

好難揀

盧卡古係爆發型 儲埋儲埋一次過柒
懦夫雲就穩定型 一路keep住柒
鬥得難分難解

奴卡古柒咗好撚多場啦ching